覺唔覺少年包青天好經典

以前tvb通常星期六中午播
雖然好多野係抄,但D氣氛同人物性格營造果D好正 (聽講第一輯好多香港幕後有份做,但第二輯之後就唔係 )
細個成日形住陳道明做既八賢王係奸